其實D戲成日約係夜總會傾生意是咪真的?

真係傾到?